速龍勝利是否預示香港義士敗象已呈

Blocked

未打完

咪戇鳩

勇士先係強權 咪on9

五毛狗

是

其實香港人處境同精神上更似速龍

收爺啦

勇士無人
香港7m人

多倫多速龍

收皮啦你 好有趣？
呢個時候重講呢啲野

屌你以為速龍小隊

湧狗真係好無恥

樓主ON撚9

暴龍哥品嚐緊你老母個牛歡喜呀

弱智小陣啦傻閪

點睇龍仔都唔會係有大權嗰隊啵

你哋班友係咪痴線 勇士先係現實社會嘅強權
速龍先係代表人物
今日速龍獲得勝利，代表香港人最後都會獲得勝利。

唔好再比個名影響到啦 on9

人民

關鳩事咩唔通勇士贏香港可以咩都唔做就贏

香港未打完架屌你老母